[蘋果Live]新城市廣場 大量便衣警

懷疑冒警恐怖份子 無show證

你老母做雞，

好過你扮龜！

新增 24/12尋日涉嫌冒警 黑衣人

個剷青女人好似驚死人唔知佢係狗咁

藍絲係時候出動屌鳩蒙面暴徒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel